我老母話8月5號一定唔會罷工

但係如果塞車既話就冇辦法啦喎

我個FD都係咁講

返工 不了

[小小小建議] 係唔同溫層做文宣 有無得諗？

呀媽話冇車坐 就坐港鐵 唔知會唔會塞埋呢

大家記住唔好塞住

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

記得唔好塞到東鐵呀
搞到新界友番唔到工就唔好啦

司機過隧道俾散紙

咁你叫佢返遲d 因爲除時都唔駛返
留意黑色塞車警告

咪又係排住隊等返工嗰啲 有鬼用咩

無車，無鐵路，想返都難

我覺得最緊要係燒山點睇

佢100%準的

回旋處向左定向右轉嫁 左右都試吓先

死啦 媽咪翻唔到工 咪冇錢供我讀書囉
唉 又冇得翻學了

呢4個最緊 元朗2個上唔到大欖 出唔到市區

上水2個迴旋處 就成個北區 出唔到高速公路 只可以粉嶺出返九龍

觀塘個一塞就 去唔到將軍澳 油塘 港島東
反方向 可以塞返去東隧同將軍澳隧道

不合作運動好重要，等想罷工又驚比公司記名既同路人可以參與。

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

公司唔準請假
但地鐵塞到返唔到工就係另一回事

罷工並唔係請假

毋須僱主批准

好驚冇車冇鐵啊

我記得我好細個嗰時
我老豆渣車帶我遊車河
迴旋處係可以唔出不停咁loop , loop , loop, loop.....
舊迴旋處係外圈大晒
如果有兩三個傻佬外圈咁不停死轉爛轉都唔出，其他車真係好難入迴旋處
咁當然渣車要守法禮讓，路上零意外，香港人人愛

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

好彩老細話塞一日車冇辦法 唔會炒老母姐

我都係咁諗

大佬冇車冇鐵點翻工先

唔會頭暈咩， 不停行迴旋處

希望全線都塞
我份工請假好明顯 希望可以塞到1點
返去食埋飯 去下廁所hae 下就收工

push

推

塞車真係好麻煩，希望5/8千其唔好塞

塞哂啲隧道返唔到工

塞車

建議幫手貼喺各大停車場

建議幫手貼喺各大停車場
班司機望到

叫佢買定對跑鞋/單車

點可以無機場架

一定出車

8月5號 全港大罷工 - 荃灣

麻煩幫手推下

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉移[文鬥]不退縮

好想返工 千祈唔好塞鐵塞車

病啦

工聯會：唔好圍巴士廠！ (請廣傳）

唔好推呀 唔好諗住自己去返近自己屋企既巴士廠
唔好諗住每個巴士廠百幾人就夠玩到全港大罷工

唔好諗住搵人睇水 有狗出黎既時候就散。狗散又再出黎

主要廠如下
沙田廠
荔枝角廠
九龍灣廠
屯門廠
柴灣廠+創富道廠
黃竹灣廠
西九龍廠

千奇唔好呀 唔好搞到無車搭 人地返唔到工

話比伯母聽馬會員工都罷工

[推上熱門] 全部馬會員工同我入嚟！！！

紅綠燈 要小心

+1 大家一齊塞

幫港鐵罷工 幫市民罷工！

好多人係爭個借口

我屋企去公司行都行到，但上次塞鐵都冇返半日

點可以阻人翻工㗎？

最多咪塞2個鐘 下午啲人都番齊

如果六點開始到既話我相信會好成功

唔好塞同死火呀 老龍 屯公 吐露港 同大欖

破壞埋路面

我老母都係咁講

有無反攻隊？
捱打不是辦法

所以一定要夠多人

到時咪又係慢慢等到返到工為止
你話會即刻返屋企就話姐
唉，一堆自私精

明白明白

幫手塞將軍澳隧道 唔該
好想罷

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

我fd都咁話

G詞，大家小心啲，唔好再有人受傷、被捕呀

藍田東隧口？

紅色係反攻隊啊，入面有詳細分析

我老母已經請左

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

好多人無得主動罷工
但係被動罷工就

求吓你地塞住我返工

老母都係咁話

將軍澳只要冇地鐵 山路同隧道就會收皮

有冇英文版 第一張 最好全部

如果車主見到有同路人接棒
可以去下一個迴旋處繼續幫手

如果8月5號無車無地鐵 點去7區集會

幫手疏導交通

要罷工 不了！

你唔跪我都要迫你跪 認命啦 香港人！

命運共同體！

塞地鐵同塞公路越早越好喎，太晏既話就搵唔到好多人陪我地一齊罷工架喇，最好晨早6點就開始塞死佢

如果龍翔道唔塞就好。。。

一二波行動好撚成功呀喂 第三波唔係唔幫到底呀
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

叫佢地熱愛工作人士行路返工

仲返工？咁罷嚟做乜

荃灣竟然無份!????

唔記得叫你地依幾到都唔好塞 驚其他同事都翻唔到

pish.

屋企人由出門口去到返公司可以用秒計

重拾P牌青春感

反對罷工集會！！
塞死黃屍

今次返唔到工就睇你地啦

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

求下你地一定要塞

推！

我要請病假

推呀

我好多朋友都想咁樣，大家一齊返工都幫手擋住，再現場支持
唔好再俾出面post叫人唔好阻交通

朝早去塞地鐵，下就去集會

如果有人塞隧道就番唔到工了

南區交通點 當香港仔隧道無咗 西環點先有效

如果幫我罷工係咁解

求撚左中環香港金鐘九龍站

推到全港司機睇到！！！

夜晚成日聽到樓下迴旋處啲臭飛係咁飄 唔知佢地日頭玩唔玩呢

唔好意思，小弟考左牌都好小渣車，想問下係迴旋處係咁轉唔出，有冇問題架？

塞車齊齊罷工💪💪💪

塞埋西鐵啦

唔肯罷工既廢老，用塞車幫佢罷工

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

加埋呢招：

8.5巴士站分散式示威：製造人生交义點

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

要罷工，不了

729塞左半晝演習，85要full day，仲要有車巴打去迴旋處+隧道慢駛全日先掂

試過罷工市民會上癮咖！
之後大家會唔罷唔安樂！

唯一解藥 : 五大訴求决一不可！
因為你教識我地和平示威係冇用咖

千祈唔好

Auntie收到喇

你的朋友不是我

成日有人跳出黎講塞鐵會搞散運動，咁點解啲三毛account全部都係吹風反塞鐵? 一個鼓吹塞鐵等運動快啲散嘅三毛post都冇?

冇車

身邊好多好多好多朋友叫我幫佢哋8.5罷工

❌ 要返工不了

⭕️ 不要返工了

[明明730塞鐵市民反應好好] 政府好驚塞鐵，全力發動三毛吹風反塞鐵。入黎重溫琴日塞鐵時幾千正皮嘅精選Post!

Push

5/8 港鐵/巴士車長罷唔罷工？

業主assemble!!
你罷一日，我免租一日!!!

鼓勵罷工最有效方法

我都好想返工架
不過塞車

其實坐地下鐵地下得唔得㗎？

媽媽表示坐巴士返工

倒不如…

聯署要人呀！爭幾千咋，最後今日啦

各位司機小心揸車

睇黎大家都好關心家母翻唔到工
記住唔好塞啦

#8月5號罷工